香港反對派=反對反對派既反對派

唔係反對政府既反對派, 真係柒撚到上心口

瞓醒先開post啦

讀多啲書先睇post啦